我宣佈，喺連登話人中計嗰d撚屌

全。部。都。係。鬼

自己人點會笑9自己人中計，踩低自己人，只有死廢老同藍屍先會話人中計！！！！

專登唔俾機場Madam帶眼罩？投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

Up

宜家好多

我自己就覺得連仔改左制之後
一大堆新post睇唔到評分 反而更加搞到會員自己分唔到邊d係3毛post

核彈都唔割